想做一個冇狗既tg group, 我知好難， 但我想盡力做

想做一個冇狗既tg group, 我知好難， 我想盡力做

唔信我既睇我之前啲post 就得，就知我係咪鬼

我會開個private group, 想既巴絲就留你個join 個channel
pm我講埋你tg係邊個

我依排除左發夢就淨係做一件事， 就會逐個睇你地lihkg留言 or pm我其他證據證明你黃

如果我稍有壞疑， 都唔會比個條友入go

我個諗法係gp入邊既人都要暢所欲言， 唔驚有狗，方便溝通
我見民間冇依啲gp, 我想試一試做

希望巴絲支持下， 積少成多

10.20見

點pm你

點先知你唔係狗

Lm sin

有得PM咩?
定係TG你?

你睇我之前post過既野， 咁都壞疑就唔洗理我

你點知冇和應?

十個隻狗，七隻唱反調，三隻順連登風氣
黎炒熱討論真心唔出奇

所以防不勝防，不了

開post條友係狗
大把popo扮自己人索料
真係自己友就知交料係自殺行為

Too high risk, 真勇武既手足唔建議JOIN

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

唉，我明你諗法， 其實好難， 但我想試試， 有冇其他idea 可以整一個冇狗既channel, 我會盡力配合做

如果堅真勇武，你地自己有gp, 不必特登加， 明白

但我真心想整一個冇狗gp

今時今日冇用
ac都可以係狗扮人
要有額外證明

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

我想講， 頭先話我係狗， 叫人唔好join 個啲巴絲
正路應該係黃。。。

我都想問TG 係人都入得 咪好易睇哂d野同對話
其實係咪唔介意公開？所以冇所謂乜人都睇得 我唔係幾諗得明 我都係裝左冇耐 經多個渠道接受下資訊 所以問下 我成日覺得會好危同牙煙 謝謝

可以set拉咩人加入

但9硬條黑警經常扮鬼扮馬呃呢度會員
就算大叫黑警成全家的人可能本身係黑警

講自己經歷一比人滲透就玩完

網絡野無人信得過

想無狗，自己搵同學/同事組先確定到背景

Channel嚟喎

點PM

出面有幾十個小隊

自己搵人組隊咪傾到囉

明白各手足既擔心， 睇黎都要再度度有咩辦法， 有既唔介意講

根本check唔到佢係咪狗
大把狗扮黃 而且從來唔露底
要確保佢係咪狗 一定要識真人 而且有返咁上下認識
想開tg group 要一個搭一個咁去 但人多就有機會比人滲透
幾十個自己圍內嘅fd or fd嘅fd 先最安全